{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057472",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=70061&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "을왕리 블루프로그 호텔"
    },
    "text": "当ホテルはホテルの建物を囲む駐車スペースを駐車場として提供しております。 この駐車場はすべて当ホテルをご利用のお客様のためのもので、正門からお入りください。 駐車施設は計28台利用可能です。 乙旺里メイン位置から歩いて海まで28秒、コンビニまでは4秒です。 また、オーダーメイド型ベッドと「三分の一」と一緒に開発したマットレス、そして5つ星ホテルに匹敵する環境にやさしい寝具類が提供されます。 また、5つ星ホテル経歴メイドが毎日客室を整備してくれます。 また、ネットフリックスとディズニープラスも無料で視聴でき、全客室禁煙です。 ゲストの快適さのためにセスコゾーンも設けられています。 客室内備品は特級ホテルに準ずるグローバルスタンダードとなっております。 マットレスでは青いカエルのタグを見つけることができ、すべてのリネン類はドイツの環境にやさしい認証を受けた製品です。 タオルは30数高重量でブルーフロッグのロゴが刺さっており、客室内にはアメニティも豊富です。 ホテルの管理規定はチェックインは午後3時、チェックアウトは午前11時です。 宿泊客はチェックインの際に身分証明書を提示する必要があります。 ホテルのすべてのスペースは禁煙エリアであり、禁煙施設のためにアラームが鳴る場合があります。 また、一部汚染された物品を使用する場合、特殊洗濯費が課されることがあります。 パーティー用品の使用は禁止されています。 未成年者は制限され、保護者同伴の場合のみ入室可能です。 身分証明書をお持ちでないことは、利用制限と払い戻し不可を意味します。 ディズニープラスとネットフリックスはホテルのカカオトークチャンネルで申し込み可能で、OTT視聴を希望する湖と視聴を希望するチャンネルを教えていただければログイン情報を共有します。 ペットは絶対的に同伴出入りが禁止されており、違反した場合は退室措置になることがありますので、ご了承ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場はどのように利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は、当ホテルをご利用のお客様のために提供されています。正門からお入りください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台利用可能ですか？",
            "answer": "ホテルの駐車場は計28台利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所から海までどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルの場所から海まで歩いて28秒です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの場所からコンビニまでどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ホテルの場所からコンビニまでは歩いて4秒です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室にはどのような寝具が提供されますか？",
            "answer": "ホテルの客室にはオーダーメイド型ベッドと「三分の一」と一緒に開発したマットレス、環境にやさしい寝具類が提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室は毎日整理されますか？",
            "answer": "はい、ホテルの5つ星ホテル経験のあるメイドが毎日客室を整備してくれます。"
        },
        {
            "question": "客室内で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室内ではネットフリックスとディズニープラスの視聴が無料で利用できます。また、全客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックインは午後3時で、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの際に必要なものはありますか？",
            "answer": "チェックインの際には身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテル内は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルのすべてのスペースは禁煙エリアです。禁煙施設のため、アラームが鳴る場合があります。"
        },
        {
            "question": "汚染された物品を使用する場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、一部汚染された物品の使用には特殊洗濯費が課される場合があります。"
        },
        {
            "question": "ホテル内でのパーティーは許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、パーティー用品の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルに入室できますか？",
            "answer": "未成年者は制限されており、保護者同伴の場合のみ入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "ディズニープラスとネットフリックスの利用方法はありますか？",
            "answer": "ディズニープラスとネットフリックスの利用方法については、ホテルのカカオトークチャンネルで申し込みが可能です。希望するチャンネルを教えていただければログイン情報を共有します。"
        },
        {
            "question": "ペットはホテルに同伴できますか？",
            "answer": "いいえ、ペットは絶対的に同伴出入りが禁止されています。違反した場合は退室措置になることがありますので、ご了承ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 598,
        "QA": 659
    }
}